已經冇曬朋友 點算

何解

我呀

你點對人
人地點對你

一直以為係朋友嘅人 原來只係當我係"So-Called"嘅朋友

幾歲？

得一個朋友HERE，已經四年

我當佢兄弟 佢當我老襯

我係你朋友

本身仲買埋聖誕禮物 結果宜家蟹曬貨

佢當我契弟

有咩所謂 仲有連登

我都無
因為覺得友情好白痴
自斷六親

連登皆兄弟

送比我

係度識囉
呢度大把啦

識過堆新既

巴打我做你朋友